{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 리틀비발디풀빌라"
    },
    "text": "リトルビバルディプールビラは個別プール、ジェットスパ、個別バーベキューが可能なところです。 客室内ではろうそくや火気類は使用できず、風船の付着も控えてください。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 オーシャンワールドやビバルディでは入退室ピックアップサービスを提供することができます。 バーベキューをしたい場合は客室テラスで可能で、炭火とバーベキューのセットは追加料金が発生します。 幼児以上からは追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 プールはB棟一戸建て、E棟一戸建て、C棟103号、D棟103号にあり、30~33度のぬるま湯をご利用いただけます。 露天スパはC棟202号、D棟202号にあり、40度のお湯をご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットと一緒に宿泊することはできません。 駐車場、カード端末、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設が備わっており、黄土チムジルバンを利用するには追加費用があります。 屋外プールは6月から9月まで利用でき、午後3時から10時まで入場できます。 服装はTシャツ、水着、ラッシュガードを着用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビバルディプールビラでは何ができますか？",
            "answer": "ビバルディプールビラでは個別プール、ジェットスパ、個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を使用することができませんか？",
            "answer": "客室内ではろうそくや火気類の使用はできません。また、風船の付着も控えてください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは客室テラスで可能です。炭火とバーベキューのセットは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児以上からは追加料金が発生します。また、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの温度は何度ですか？",
            "answer": "プールは30~33度のぬるま湯をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "露天スパの温度は何度ですか？",
            "answer": "露天スパは40度のお湯をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ビバルディプールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場、カード端末、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "黄土チムジルバンを利用するには追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、黄土チムジルバンを利用するには追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは6月から9月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午後3時から午後10時まで入場できます。"
        },
        {
            "question": "プールにはどのような服装で入場する必要がありますか？",
            "answer": "プールに入る際にはTシャツ、水着、ラッシュガードなどを着用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 509
    }
}